見工要用五句說話介紹自己 用邊五句好

1. 我叫你媽媽是男人
2. 我興趣係上連登
3. 我擅長開膠po
4. 我最大嘅成就係一個po可以有過千負評
5. 我期望入到你公司之後可以喺office hour繼續上連登

咁樣好唔好

第4好易
你自爆是萎萎/大叫共產黨萬歲,過萬負皮不是夢
或者弱雞D公開支持香港開多D喜茶,都好快過千負皮

都唔知你做乜鳩#

鳩少陣

我已經一事無成 連有過千負皮都俾人ban我真係無嘢可以講

食屎